=== Preenche endereço CEP para Woocommerce  ===
Contributors: Tiago Neves
Donate link: https://www.tiagoneves.online
Tags: woocommerce,cep, endereco, autopreenchimento, autopreencher, rua, avenida, bairro, cidade, estado
Requires at least: 4.0
Tested up to: 5.1.1
Requires PHP: 5.5
Stable tag: 1.0.0
License: GPLv2 or later
License URI: http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html

Preenchimento automático de campos de endereço baseado no CEP informado.

== Description ==

Este é um simples e leve plugin para preencher o endereço pelo CEP de forma automática.
É voltado para o plugin woocommerce.

**Woocommerce Preenche endereço CEP** identifica o campo que irá receber o CEP e os campos a serem preenchidos automaticamente através nomes de elementos via jquery que informam ao plugin o valor que o campo deve receber.

Não nenhuma necessidade de configuração.


= Dúvidas? =

Você pode esclarecer suas dúvidas criando um tópico no [fórum de ajuda do WordPress](https://wordpress.org/support/plugin/woocommerce-preenche-endereco-cep).

= Créditos =

Foram utilizados os seguintes scripts/serviços de terceiros:

* [ViaCEP](https://viacep.com.br/).

== Installation ==

1. Faça o upload dos arquivos do plugin no diretório `/wp-content/plugins/woocommerce-preenche-endereco-cep`, ou instale diretamente pela área de plugins do WordPress.
2. Ative o plugin.

== Frequently Asked Questions ==

**Como funciona?**
Basta instalar.

**Há alguma configuração a fazer?**
Não.

**É Pago**
Não.

**Posso confiar?**
Sim.


== Changelog ==

= 1.0 =
Upgrade some data and file to publish

== Upgrade Notice ==
Ainda não há atualizações


== Screenshots ==

1. Tela de fechamento de venda
2. Tela de cálculo do frete
